吊奶星 原來般尼有條友叫阿木

Chris Wood
係咪即係一年前比校長條八婆趕咗佢出校嗰個

我阿木唔係一條廢柴！
我！要！做！車！手！